尋找阿Lam的那些年[粵]

尋找阿Lam的那些年[粵]

「阿Lam」林子祥歌藝超卓，作品大膽創新，融合中、西文化的風格從何而來？他偕同弟弟林子輝、好友鄭丹瑞重返英國倫敦，回味昔日留學歲月。阿Lam深受當地濃厚音樂氣氛影響，還曾自組民歌組合。阿Lam和兒子林德信大玩「快問快答」，盛讚德信廣東話有進步，又提到兒子從小喜歡被人「攬攬錫錫」。德信則以貓咪形容爸爸，有何原因？阿Lam當年為後進張敬軒寫歌，結下音樂緣分。兩位「靚聲之人」即席Jam歌，樂迷有福了！

好正

3 0624700 3 0624770

聲真係好特別

廢老

0434 0434 0232 0232
0646 0646 0878 0878
0515 0515 0242 0242
0696 0696 0272 0272

0434 0434 0232 0232
0646 0646 0878 0878
0515 0515 0242 0242
0696 0696 0272 0272

牙lam冇得輸

有聲

佢都廢老o既話我諗全世界d老人家都係廢老

個唱腔真係只此一家

朱玲玲

以前D星味好勁

靚到呢

以前把聲靚到一個點

Ah Lam日記

難唱到呢

頭暈去看醫生，醫生在食蕉

十分十二寸係卡拉ok唱，基本上係冇可能一個人唱得哂

法拉

分分鐘真係好經典

翡翠歌星賀台慶

以前嘅法拉真係好撚正

一個鏡頭幾個經典歌手

張國榮 羅文 許冠傑

當年校長把聲勁過阿lam

倫伯唱唔到咁高

以前勁歌喺紅館做
依家

屌首歌咁撚長點唱live呀

兩個走咗

睇住佢做足準備爆o個句高音，最後淆底

點會呀

平心而論，嗰時校長都好聽既，歌都好經典

諗起古巨基“勁歌金曲”

嗰嘢相信連羅文都會淆底

爭好遠喎⋯ 難度都爭幾級

得罪都要講句:層次差太多啦

好似獨行劍客單挑一眾武林高手咁
好撚勁

啲歌而家聽返都想跟住唱

得罪講句，個時成個場得羅記有得挑下機

有冇人見倒個蘋果廣告

軒叔加Lam

梅姐都得ge

哩段咩事？
修音修過頭？

Lam伯屌打軒叔

仲有蘇芮

加埋甄妮